自設「踏浪者」獎章 鄧炳強頒發嘉許 74 警 表揚反送中行動「勇氣智慧」

警隊官方刊物《警聲》最新一期報道，警方在 12 月 30 日，舉行首場「踏浪者」行動獎章頒授典禮，由警務處處長鄧炳強，頒授印有「蒙面防暴警」圖案的行動獎章，給 74 位在反送中運動有份參與行動的警員，而據警聲的介紹，「踏浪者」行動獎章分別繡上橙色或者紫色橫間，橙色代表「勇氣」、紫色代表「智慧」。

鄧炳強在頒獎禮上指，警員「要繼續承風破浪」、「暴力與污衊會落幕」，又稱「滄海橫流，方顯英雄本色」，警員為捍衛香港、守護香港市民的「辛勞與犧牲」，會被「國家和香港市民」銘記。

根據《警聲》的「報道」，在參與反修例示威「踏浪者」行動中，面對「前所未見的挑戰」仍秉持「專業精神」，恢復社會「法治和秩序」、面對迫切危險時「表現英勇」、為參與行動的警員提供「卓越」支援服務，就可獲推薦授予「踏浪者」行動獎章。

豬肉獎

名單呢？
d獎比左邊個呀？

勇氣都算
智慧

同cctvb頒獎俾奶共豪有咩分別
不如整個維尼和平獎黎頒喇，頒哂俾三萬隻都得喇，自己搞自己high

整返個被美帝制裁榮譽勳章啦
話晒榮譽黎

三萬入面畀得74個?
係咪當其他係condom

係咪有名單?

PUSH翻一下

連徽章都要蒙面
仲話自己可以面對全香港嘅人

警員1，警員2，警員3….

咱们為党服務,鄉黑強分化

「勇氣智慧也永不滅......」
又抄我地橋？
點解唔用忠誠同勇毅？

想要74個狗名

咁巴閉，開名囉，美國應該好有興趣知道

連個獎牌，都要攞住個盾牌檔撚住，真係好撚廢

得一個有名，鄧炳強向人事及訓練處處長李建輝頒授「踏浪者」行動獎章。

蒙面法又做condom

制裁名單？

同納粹勳章有咩分別

踏浪又點可能破浪
冇邏輯到呢

拎左都唔夠膽拎出黎啦 傻仔

屌你老母真係好撚噁心

自 high

個公仔咁似隻狗咁
4隻腳

法院都收了皮，假調查容乜易

無撚聊
鍾意嘅頒晒 3 萬隻都得啦
WFC

個盒會唔會太柒呀
成個紅色
拜年咩

勇氣智慧也永不滅？又抄

孔子和平獎

連登仔嘴炮好勁呀
嘴到班狗縮撚返老母個西入面

送狗牌

黑警配咩？

官方認證黑警LIST

個獎整多個又無成本
牛屎強點解唔派晒比三萬隻黑警

做得咁好梗係要攞個名單出嚟表掦下

I can face all hkers.jpg

唉...

721呢？

「踏浪者」行動獎章分別繡上橙色或者紫色橫間，橙色代表「勇氣」、紫色代表「智慧」。

橙色代表杏家橙
紫色代表令人髮指

明白哂

符合國情 唔通仲比royal blue

恐怖分子認證

本身比左正評, 以為有嘉許名單

我都想知

智慧屌你老母得毅進都好意思講出黎

又多個貼紙痴係制服度

咁英雄冇名單 點做一哥架

加些勇氣 智慧 期望作掌門
要用我技倆 盡訓練那寵物精英

有勇氣公開份得獎名單先

屌你老味 仲hea過童軍啲章

「會俾市民永記」
血海深仇我地市民點會忘記

警狗做埋啲野，好撚肉酸。打少陣飛機嗱

英雄名單都冇

我地藍絲想表揚佢地 點解冇名
阿強你想我點同D世叔伯交代

好撚似新年D朱古力金幣
成班豬閪

自己設個獎然後頒比自己?
設立人係自己
頒獎人係自己
得獎人係自己
大佬呀 班狗唔好咁7好嗎

4隻腳咁

整個成本幾蚊濕鳩爛鬼獎就收買到班狗，真係抵到爛

純金製？

忠誠勇毅 邊到有智？

屌諗左好耐究竟點解係橙色同紫色

擺明唔止
頒左比班膠層先

智商少過80

64 有夫手錶

屠夫

相入面呢個值錢啲

哪兒來的自信

佢哋班漏幾個獎呀

有個叫索K獎

仲有個叫強姦獎

圍爐打飛機出到去連自己做狗都唔夠膽講

「無名」英雄

全部除口罩吖咁叻

殺人強姦犯香港警察

香港人勇氣智慧也不滅

有4隻腳

同地產保險一樣
自己頒獎比自己

多謝晒整埋新嘅SDN list
用心良苦

係啱嘅，我啱啱都頒咗個獎俾自己

極權狗牌

方向錯咗
順潮逆潮都唔識分

Digimon

死撚屎啦 死黑警

諗返佢之前 我係被選中既...

最好有咁大搞咁大 有名有姓有樣咁以後易啲搵得返

點解呢D post永遠見唔到D五毛、左膠、廢登力、波台生滋狗入黎搞事?
崩口人忌崩口碗 驚high得濟自爆?

點解四隻腳嘅？

笑左，散仔全部冇份

又面對全香港人呀？

冰曱甴

阿豬阿狗既散仔都頒咩